《保鑣救殺手》開拍續集The Hitman’s Wife’s Bodyguard

According to THR, Millennium Films, the studio that produced The Hitman’s Bodyguard, is teeing up a sequel at Cannes, The Hitman’s Wife’s Bodyguard alongside other action titles from the studio including Angel Has Fallen, The Expendables 4, Rambo V, and The Mechanic 3. Studios using the festival as a way to round up financing, so it’s no surprise that they’re billing a sequel at Cannes. The only description for the film is “”The Good. The Bad. And the Batshit cray.” Additionally, THR reports “Ryan Reynolds and Samuel L. Jackson are believed to be reprising their roles, although the casting hasn’t been confirmed, while Patrick Hughes is thought to be returning to the director’s chair.”

If Reynolds and Jackson are back, then presumably they’re also trying to get back Salma Hayek for the sequel (she’s the wife of Jackson’s hitman, and Reynolds is the bodyguard). That’s a good trio to lead a sequel, and if it’s on par with the first film, I don’t mind seeing this become a nice little action franchise. Why should sci-fi and superheroes get to have all the fun?

Salma Hayek好搶口
下集多啲戲份就正

Mother fucker!

今次Ryan 可以答佢

好好睇

殺手老婆酒吧殺人果幕,反而幾好睇